香港邊到有得買JUMP SQ？

如題

輕輕一推

sogo 旭屋書店見過有

感謝巴打

因為想要贈品但都唔該你

巴打有冇印象大概幾錢？

唔記得啦

ching可以打電話去sogo問下有冇
不過應該都幾貴

買好過啦，有直送，不過要加¥1700
再唔係搵間轉運公司，慢慢轉運返黎都得。